dse retake補習一問

我中 通識3 想上4 or 5
報補習 補邊個好
中文嘅話欣師如何
通識諗唔到

之後仲報咗physic 想知有冇邊間補習社or邊到
可以由頭學起
唔該各位巴絲

Physic有3就可 當然4就更好

報我？

利申；中文五星星加retake過

補習第一守則
唔撚好補欣師
通識補Oscar Ma

Why not欣師
我中文底唔差 係作文睇錯題炒咗
所以睇下可唔可以浸返個大半年

或者有冇其他補中文好嘅？

中文 andrew yim
你睇下仲有冇位
我今年升到分

唔係打手大王咩

有冇邊個通識好

個個都有打手啦(我就真心覺得佢係好老師 所以推介佢
而且睇返上年件事 作為同行 出嚟抽水有咩問題
另外有啲中文補習佬 自己唔敢去考dse
屌個年年都敢去考而且straight5**嘅人 憑咩?
仲話人DSE作文一百分又點 學生都學唔到(屌你啦 堂都冇上過就話人學唔到 雖然我真係學唔到佢篇議論文 因為我只寫抒情文

其實如果中文底唔差 yy係冇問題

會唔會考慮買上網買補習筆記？個人認為會有用啲 但前提下係要筆記寫得整齊

Oscar ma仲有開班教咩

佢係咪真係好好
想lv4上5+
衰作文 3左
Paper 1&3 有5*
寫開開放題

講明先 我唔似你咁高分
3233>5342
2>3
說話我估太串 而且我打斷左人(想救人但救唔到

佢係我見過最好嘅中文老師(佢同佢隊team 每年都會考
每年都有8x-9x嘅作文 而且佢好清楚考評局嘅考法(佢唔只年年去考 仲做過改卷)

我仲推介左比我表弟
佢話第一堂已經學到嘢
以上係我自己覺得 唔一定啱你
而且你retake 補多個 補多個應該都ok?

我打算去試下
有d人話佢作文skill 離地
佢主要教議論？
介唔介意留tg

可以嘅
btw 其實佢唔一定有位

覺得通識唔洗補
睇多啲5**sample 就4 發揮得好就5以上
利申：當年4 only (成級得一個人考唔到4 or above)

Physics只信cw sham，建議買notes
利申phy lv3有補cw兩年
其實d notes好齊，只係自己懶冇溫過，
抵死，終身打手

但原來自修唔報得physic

點解？冇SBA?遵理個Kelvin lau年年都可以報chem

要有讀過physic課程嘅證明或者中學有修physic考過dse

幫你唔到啦

LS有需要留個tg 比我啦